宋熙年仲正過10A!

想俾佢閪口閪面𨳒𨳊我

有咩人唔正過10a呢隻馬嬲

陳凱林

雷兜兜

陳凱林屌打10a啦

麻友都正過佢

李私煙

後生算靚